千禧後搵工容易 遇上百年一次加薪潮

身高糧準
返工放工時間
自由任揀
唯一需要做嘅， 喺市面上製造混亂

然後大叫自己人
叫同事掩護你
返辦公室換衫沖涼放工

一日開鐘12小時
每個月穩袋8皮
正所謂蘇州過後冇艇搭
呢場運動完咗之後
就冇咁容易開鐘

利甲 剛剛落訂買左君臨天下

PEEAAAAAACE